突發 poly有新方法走到

屌你老母死黑警出翻去啦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

點都要推！！！

推 要傳開去

Push

去緊s 座。

有狗扮記者！

上口罩！！